{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 호텔티티(HOTEL T.T) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約された客室料金は2人基準で策定されており、パーティールームなどの特殊客室は人数確認が必要であり、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 満19歳未満の未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を行ってください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際は身分証明書の確認を要求し、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難が確認された場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には地中海風インテリアとブティックなホテルティティが楽しめ、出張のお客様のために朝食を提供しています(07~09時)。 全客室には65インチスマートテレビがあり、ネットフリックスも個人アカウントを使って視聴でき、夜食として漢江ラーメンが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "ご予約された客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、追加人数はいくらかかりますか？",
            "answer": "特殊客室は人数確認が必要であり、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際は何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際は身分証明書の確認を要求し、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が確認された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が確認された場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に楽しめるものはありますか？",
            "answer": "入室の際には地中海風インテリアとブティックなホテルティティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "出張のお客様のために朝食を提供しています(07~09時)。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には65インチスマートテレビがあり、ネットフリックスも個人アカウントを使って視聴でき、夜食として漢江ラーメンが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 597
    }
}